［認清事實］三權由頭到尾都無尊重過香港人

200萬遊行當你廢既，警暴打壓遊行集會，法庭配合黑警亂出禁制令，歪理判市民，政權唔洗講剩係幫大陸含撚無理過市民學生死活

香港人對法庭太多幻想